
2013-03-16T16:49:0Z
ekonomi
Turkcell, Anadolu Üniversitesi Açıköğretim Fakültesi'nde öğrenim gören 1 milyon 350 bin öğrencinin çağrılarını karşılayacak Turkcell Global Bilgi, Anadolu Üniversitesi Açıköğretim Fakültesi'nde eğitim gören toplam 1 milyon 350 bin öğrencinin çağrılarını karşılayacak. Turkcell'den yapılan yazılı açıklamaya göre, şirketin müşteri ilişkileri yönetim merkezi Turkcell Global Bilgi, Anadolu Üniversitesi ile işbirliği yaptı. Söz konusu işbirliği ile Anadolu Üniversitesi'nde öğrenim gören toplam 1 milyon 350 bin açıköğretim öğrencisi, açıköğretim sistemiyle ilgili her türlü bilgiyi, Turkcell Global Bilgi'nin "Anadolu Üniversitesi Açıköğretim Sistemi Etkileşim Merkezi'nden" öğrenebilecek. Öğrenciler, bu merkeze, Türkiye'nin dört bir yanından 444 10 26 numaralı telefon üzerinden ulaşabilecek. -GÜNDE 4 BİN 300 ÇAĞRI ALINIYOR- Açıklamaya göre Anadolu Üniversitesi Açıköğretim Sistemi Etkileşim Merkezi'de, 5'i erkek, 33'ü kadın olmak üzere toplam 38 çalışan bulunuyor. Günlük ortalama 4 bin 300 çağrıyı karşılayan ve aylık ortalama 255 bin dakikalık üretim gerçekleşen merkezde, öğrencilere açıköğretim sisteminin kayıt, kayıt yenileme, dikey-yatay geçiş, kimlik kartı işlemleri, sınav işlemleri, büroda yapılabilecek işlemler hakkında bilgi, web tabanlı uygulama için destek ve kullanıcı şifre tanımlama işlemleriyle ilgili her türlü bilgi verilecek. -"BİR ÜNİVERSİTENİN İLK DIŞ KAYNAKLI ÇAĞRI MERKEZİ"- Turkcell Global Bilgi Genel Müdürü Bahadır Pekkan, Anadolu Üniversitesi'yle yaptıkları işbirliği ile bir ilke imza attıklarını belirterek, "Bu, Türkiye'de bir üniversitenin ilk kez dış kaynak çağrı merkezi kullanması açısından önemli bir proje. Öğrencilere en iyi hizmeti verme gayreti içerisinde çalışmalarımızı yürüteceğiz" dedi. Anadolu Üniversitesi Rektörü Prof. Dr. Davut Aydın ise sistemle ilgili olarak, "Biz iletişim ağımızı bürolar, etkileşim merkezi, internet ve mobil iletişim gibi araçlarımızla bir bütün olarak görüyoruz" dedi. - İstanbul 3 26 28 0
